點解未見過黃店貼陳同住(陳同住哥)張相出黎？

住哥算係香港國父 冇佢就冇時代革命？
黃店貼佢張相出黎都好應該

點解無珍珠奶茶鋪用陳同佳粒墨做野飲名